
## Chrjuoel uch Dispe
Uot eun liumpia.
Meud liutte brjöd.
Touumåater oucdså.
 
EUND.
 
 
 
## Chrjuoel uch Dispe
Vaur pueå straundåen.
Deun tåuwlsfte Marcjh.
Klåoukkan feåum.
Dåouw häåndeue `döu wvet´.
 
 EUND.
 
 
 
 
## Chrjuoel uch Dispe
Åouökte tioöll Dauönmärk.
Uch hauöndlöde öuäl.
Deöu bläuv häölt fuaölla [fjolla].
 
EUND.
 
 
## Chrjuoel uch Dispe.
Vaur iu Twuyshklaund.
Uch smöshkaude puåw.
Eun Brauwötwårtsht.
Seund deuögg Diskmuedlet.
 
EUND.
 
 
 
## Chrjuoel uch Dispe.
Slishckkaude påu eun peudeöufiål.
Meud ketchruäöpå påu.
Auföter peudeöufiåleun kuöm Göurån Peöerseun.
 
EUND.
 
 
 
## Chrjuoel uch Dispe.
Prauötradue meud eun Usuamia Biyunlauödeun.
Haun spröångdeu siuge sjäåölv.
Dispe deuögg uch Chrjuoel oucdså.
 
EUND.
 
 
 
## Chrjuoel uch Dispe iu hullvötet.
Träuffåödew höäåwjöäveuwlewn.
Haun brawun väåuwldiywgåt mywwuåöckkeuået.
Uch haun hauedre miurtnutawr huren.
 
EUND.
 
 
## Chrjuoel uch Dispe iu hullvötet.
Daöuwdade höäåwjöäveuwlewn.
Döwu brawun haun iuöwnte meuräöw.
Haun börujade föäjwusa.
Haeuha heauha.
 
EUND.
